球王爭霸，美斯奪金球獎機率係C朗3倍

球季就快完，好多球評家開始為各隊球員埋單，計吓各人成績，英國《每日鏡報》報道，一位統計專家指出，根據現時各球員表現，美斯重奪金球獎機會最高，機率係另一位球王C朗3倍。

去年金球獎得主係莫迪歷，打破美斯C朗壟斷，但只得一年貨仔，今年又變番美斯同C朗之爭，美斯喺今季各項賽事射入43球，當中西甲射入33球，現於歐洲金靴獎排名領先，相信亦好難有人威脅到佢，依家就等歐聯成績如何，如果奪冠嘅話，美斯就攞硬金球獎，打入4強或決賽，機會亦都好高。

能夠威脅美斯地位者，一定係C朗，佢喺歐聯16強憑一己之力淘汰馬體會，為佢加唔少分，但喺聯賽整體表現就唔及美斯穩定，所以暫時喺金球獎競逐處於下風。

C朗要反勝嘅唯一機會就係歐聯，如果C朗能帶領祖記奪冠，就有機會壓倒美斯，奪得金球獎。

今年係美斯啦

今年會係希古恩

收皮啦件垃圾

美斯贏左九成

對不起 今年會係沙拿
英超歐聯冠軍+英超神射手

英超依家曼城仲係第一喎， 利踢多一場

如果真係做到
佢堅有可能拎

豬主振作

英超第二、神射手加個歐聯都夠資格拎啦

vvd

聯賽
國王盃
聯賽神射+助攻王
歐洲金靴獎
歐聯四強(暫時)

花好大機會啦